[年經] 屌你老味渣馬 攞個跑手包都要9個字

你老味又唔撚分距離同組

排撚到仆街你老闆

屌佢，拆左個嘉年華佢啦

行到腳都軟

係咪憑個qr code 就拎得？ 拎完去去另一條再排號碼布？

九個字算快

而家排撚由天后到去銅鑼灣

系

跑嘅先on9

選手包條隊？

痴線，之前果種分流法咪幾好，無啦啦改黎做乜鳩？

咁快 我要個幾鐘

隊尾係銅鑼灣，唔好天后入

香港豬係咁

真係好on9
我懷疑係閒日無乜童軍仔得閒
側邊啲counter又無人
floor plan又寫有分流
今年on99星期三到星期六玩哂所有人

on 撚鳩 唔分組別真係唔知做乜鳩

可能喎，班童軍其實好快手

笑撚死，一條隊排哂所有組別

見到 d 童軍係咁跑真係慘

今日d童軍有無跑左10k

貼錢買難受
下年不了

上年定前年Nike有班女跑 拎個包都拎撚左三日

系呀